大雄算唔算日本廢青始祖

小學開始次次零分 小學都唔知畢唔畢到業
想溝女又溝唔到
人又無腦

人地有多啦av夢

人地有樓

人地有靜香

一個將會發明多啦A夢嘅廢青

一個將會發明多啦A夢、同靜香結婚嘅廢青

人地有得裝靜香沖涼

家陣廢青嘅標準都幾高（低）吓

一事無成
有多啦A夢 變做透明人